急 有無巴絲身在德國？

我想搵一隻藍梅味白朱古力
一排咁既
好似€1一排
想知叫乜名

乜

Lindt 好似有出過
我唔sure, 你上網search 下

好撚好食嫁隻朱古力

我記得係淨係德國見過